[女子英超] 7:30pm 曼聯對韋斯咸 / 11:30pm 熱刺對阿仙奴 / 1:30am 曼城對雷丁

The FA Player屆時將會提供直播，註冊後即可免費收看
Web:
iOS:
Android:

第一場 7:30 pm 曼聯對韋斯咸：

曼聯對韋斯咸個場仲要係喺奧脫福到踢

點解唔好死開大場俾女子隊踢

熱刺對阿仙奴都係喺男子隊主場熱刺球場踢